香港trans uk/us

想問referral使唔使揾professor
今年year 1未有gpa
可唔可以用sgpa問佢收唔收我
btw我係想去g5級數果啲

咩u咩科

hku 高分科

我諗好難用sgpa 說服人俾你tran，上年識人喺kongu用番dse成績tran咗去美國